火力集中香港航空

想問塞爆機場 火力集中香港航空H段
而留空A段俾國泰得唔得
呢個諗法會唔會好撚膠